\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbasev3} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !
\usepackage{postit}


\graphicspath{{/home/thomas/Documents/LATEX nas/Forge/2nd-tex/Images/}} %chemin du fichier image


\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{2} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre
\author{ Yes We Code}

\begin{document}


\chapter{Feuille de projet 3} 

\begin{objectifs}{}
\begin{itemize}
\item Découvrir la carte MICROBIT;
\item Rédiger un premier programme sur la carte;
\item Tester le programme
\end{itemize}
\end{objectifs}

\vspace{0.5cm}

Matériel : Un PC et une carte MICROBIT par binome


\vspace{1cm}

\cadrepp{Votre travail}{
Par groupe de 2 (pas forcément par groupe de projet) vous devez : 
\begin{itemize}
\item Vous connecter sur le PC et sur le site du Lycée
\item Aller dans Pédagogie > CAPYTALE
\item Saisir le code donné par l'enseignant (8248-4841463)
\item Réaliser l'activité en ligne
\item Téléverser votre programme pour tester (appel enseignant si soucis) la carte
\end{itemize}
}

Je réponds aux questions posées dans le travail (en partie 3) :  \Lignespointilles{10}

 
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
	\draw ([xshift=17cm,yshift=-7.25cm]current page.north west) node {\begin{PostIt}[RappelPostIt=NoteY,Largeur=6cm,DecalAttache=-1,Inclinaison=10]<center>
{\footnotesize \textbf{Attention :} \\ Il faut utiliser \textbf{CHROME} pour accéder au site et téléverser sur la carte}
\end{PostIt}} ;
\end{tikzpicture} 
\vspace{1cm}

Je rends ma copie au prof (une copie par binôme)


\end{document}